英格蘭足總逼害比利時

上次ali 踩我地迪布尼 今次水晶宮果件咩又係英格蘭既想收迪布尼皮
仲要冇紅
留意返 2018世界杯 G組：比利時、巴拿馬、突尼斯、英格蘭

XX年來最強英格蘭世界盃小組首名出線無難度

打得贏其餘兩隊先算啦 次次外圍就三獅 入正賽就三輸

仲要用廢LKK

再嘈過兩場我地maguire同飲水哥裡應外合 整兩下收山三文治比世三同高圖嘆